# Zadanie 4. Pary


W pliku pary.txt znajduje się 100 wierszy.

Każdy wiersz zawiera parę danych składającą
się z liczby całkowitej z przedziału od 3 do 100 i słowa (ciągu znaków) złożonego z małych
liter alfabetu angielskiego o długości od 1 do 50 znaków. Liczba i słowo są oddzielone znakiem
spacji.

Napisz program(-my), dający(-e) odpowiedzi do poniższych zadań. Uzyskane odpowiedzi
zapisz w pliku wyniki4.txt, poprzedzając każdą z nich numerem odpowiedniego zadania.

Uwaga: plik przyklad.txt zawiera przykładowe dane spełniające warunki zadania.
Odpowiedzi dla danych z pliku przyklad.txt są podane pod treściami zadań oraz w pliku
odp_przyklad.txt.

### Zadanie 4.1. (0–3)
Mocna hipoteza Goldbacha mówi, że każda parzysta liczba całkowita większa od 4 jest sumą
dwóch nieparzystych liczb pierwszych, np. liczba 20 jest równa sumie 3 + 17 lub sumie
7 + 13.

Każdą liczbę parzystą z pliku pary.txt przedstaw w postaci sumy dwóch liczb pierwszych.


Wypisz tę liczbę oraz dwa składniki sumy w kolejności niemalejącej. Jeżeli istnieje więcej
rozwiązań (tak jak dla liczby 20) należy wypisać składniki sumy o największej różnicy.


Wyniki podaj w oddzielnych wierszach, w kolejności zgodnej z kolejnością danych w pliku
pary.txt.

Liczby w każdym wierszu rozdziel znakiem spacji, np. dla liczby 20 należy
wypisać 20 3 17.
Dla danych z pliku przyklad.txt prawidłową odpowiedzią jest:
24 5 19
6 3 3
6 3 3

### Zadanie 4.2. (0–4)
Dla każdego słowa z pliku pary.txt znajdź długość najdłuższego spójnego fragmentu tego
słowa złożonego z identycznych liter.

Wypisz znalezione fragmenty słów i ich długości
oddzielone spacją, po jednej parze w każdym wierszu.

Jeżeli istnieją dwa fragmenty o takiej
samej największej długości, podaj pierwszy z nich.

Wyniki podaj w kolejności zgodnej
z kolejnością danych w pliku pary.txt.


Przykład:\
dla słowa zxyzzzz wynikiem jest:\
zzzz 4\
natomiast dla słowa kkkabbb wynikiem jest:\
kkk 3\
Dla danych z pliku przyklad.txt odpowiedzi podano w pliku odp_przyklad.txt.

### Zadanie 4.3. (0–4)
Para (liczba1, słowo1) jest mniejsza od pary (liczba2, słowo2), gdy:\
– liczba1 < liczba2,

albo

– liczba1 = liczba2 oraz słowo1 jest leksykograficznie (w porządku alfabetycznym)
mniejsze od słowo2.

Przykład:\
para (1, bbbb) jest mniejsza od pary (2, aaa), natomiast para (3, aaa) jest mniejsza od pary
(3, ab).\
Rozważ wszystkie pary (liczba, słowo) zapisane w wierszach pliku pary.txt, dla których
liczba jest równa długości słowa, i wypisz spośród nich taką parę, która jest mniejsza od
wszystkich pozostałych.\
W pliku pary.txt jest jedna taka para.\
Dla danych z pliku przyklad.txt odpowiedzią jest:\
6 abbbbc 